
                      Muy buena película palomitera, te mantiene pegado a la pantalla. Mezcla de aventura, acción, acertijos. En resumen muy entretenida. Estilo Indiana Jones y la Búsqueda juntas.
        
            